# Forum

User, Topics, Comments 

Главната идея е да се регистрират усери да си правят топици и да си реплайват по постовете. Да излизат под няква форма групирани.
Идеята е да работим на бранчове за да е по-реално :D
https://trello.com/b/JhyPRKuA/forump